bebe rexha考文憑試會拎幾多分？

0分
因為全科拎u
Baby, don't you worry, I got u

0/10
強烈建議樓豬縮返入你老母個西到